我後日先返工

你地努力住先啦

屌你老母

陰公豬 , 要等到後日先有客幫襯呀

你老母做果行就唔好當個個都係

咁又點 咩工

返多一日半又放假

陰公豬 要返工呀？

有父幹

收嗲啦廢青

俾人炒咗？

巧威威牙😍😍😍😍

好撚勁啊

死返貓貓論壇啦🤣🤣🤣